屌 我D FD唔幫我買波 搞到我贏少左成四萬幾 想絕交

是咁的
前幾日我地成班FD去左打邊爐
之後我買左場10點波 中左一萬
但12點都未派彩 但我12點有場心水
自然係買唔切 想叫D FD幫手買
但佢地又扮撚晒野咩 等下就有派彩 咩買唔切咁
一睇就知其實唔想幫我買
其實都係幫手買一萬姐 又唔係買一百萬
好啦 之後完場 中撚左 4倍幾
即係我贏少左差唔多四萬
雖然四萬唔係話好多
但係真係一場波就真係睇清楚晒佢地份人
都係時候考慮絕交

網上轉帳

我5蚊跟機都肯
不過 6穿1 衰差1關咁就無900幾

無搞

老奉？

唔係老奉，但唔幫又真係小氣咗啲

冇錢學乜人賭波

唔幫你就小氣

叫人幫你俾10000先?

唔係3唔識7wo，我有fd問我借我都肯定會借

叫人買波 最好就係 即刻比錢買波果條友 條友收左錢 多數都會比錢 幫你買

呢d朋友真係仆街

岩啊

呢DFD要黎把撚 絕交啦

如果佢户口有錢而唔幫
我真係會開佢波之後絕交

我係佢面前 洗撚驚走數咩
佢地知我銀行有錢
同埋真係中左錢馬會未派彩咁解

你前日唔幫我

曲線戒賭

你唔中就是但啦

買咗就會中啦

樓主我都有心水 幫我買住一萬先！